有冇人睇反那朵花最尾果幕依然喊到收唔到聲

聽到首歌已經想喊 一諗起已經喊左出黎

貼出黎都想喊 屌你老母

都唔明呢套野有咩好喊 悶到仆街

套野靠首歌carry

首歌唔靠劇情或者歌詞真係好悶

cut做劇場版就岩 中間太多廢野

直接睇最尾一集就夠

記得好似有出劇場版㗎

我反而最喜歡第一集

係 不過係回顧咁 雖然佢最後又播果幕又起歌我都係喊到仆街

第一次會眼濕濕,而家睇就SAD

其實我睇呢套野喊唔出 拿，無話唔好睇啊

有個鏡頭係想忍喊但忍唔到果下先震撼

有喊

🏢🐷💩

咪靠首歌加果一幕
成程悶到仆街

一口氣睇哂既話由11集開始已經係咁喊

喊就無 但係睇完鬱左一排就真既
好似gal game入左true end咁 對happy end有可能發生既情節會好多幻想 後勁好大

this scene is so fking touch

睇呢套喊左 四月反而無

睇完clannad之後依啲小兒科

反你老母

剩係覺得隻game好似多角戀咁唔知做乜9

剩係記得頭尾
中間講咩唔記得哂